2007 支跪完 停牌

發生咩事

支那野幾時都咁信唔過, 成個含指咁多支那野, 由頭中開始一隻隻咁跌到豬閪

香港新盤太好賣停牌興祝

股權灘薄式cap水

缺水供股

好似收到250 張票
復牌實爆升